年紀越大就會越上足堂

Yr1 第一個sem都叫上得多 之後就走堂
Yr2-3都係走堂多
Yr4又會去上返足d堂
Master就堂堂都去上

Master俾咁閪多錢點同

堂堂都係錢呀

132k好撚貴 肥一獲都好甘

taught master 都肥佬的話
你可以考慮下切柒煲湯派街坊
btw CU JJ?

讀咁耐書未試過肥 HKU

到最後個年真係好後悔之前成日走堂

最後個年 就算住hall都早d訓第二日上8半